SmokePing Konfigurationsdatei für die wissenschaftlichen Einrichtungen im Bayerischen Behördennetz.

Die Datei kann mit

    @include <pfadzumgitclone>/Targets.BHN
    
eingebunden werden. Änderungen an Bernhard.Schmidt@lrz.de